九龍灣早餐一問

九龍灣食早餐有冇係小店式？
唔想成日食快餐店

淘大德福個邊

慘

請我食ok?

九龍冰室隔離

未聽過

我請你比

咁我番屋企煮算

工廠區果邊好多小店
淘大都有個小販 賣腸粉

商業區個邊大把

淘大有小販賣腸粉？
對上一次朝早食腸粉都係人和荳品未執嗰陣

商業區係其士到apm嗰邊？
嗰邊好遠下

嘉和園附近
明輝茶餐廳

呢個位置左右

算唔算淘大附近？

舊東方附近？

我唔識
我都係尋日先見到
一陣返工再影比你睇

我好小行去呢邊，都唔知有腸粉賣